希望大家改變機場策略

有報導指航班係無取消, 而係航空公司唔做登機
係為左逃避保險賠償既措施

有見及此, 各位更加應該協助旅客登機, 而非阻礙旅客登機
將責任歸咎番航空公司, 機管局處理不當而非示威者 / 示威行動。

再者有人指琴日示威者對"懷疑國安"及"懷疑記者"執行"私刑"。
對香港警察黎講簡直九牛一毛, 用詭辯剝削被捕人權益, 大家應該PPRB去信討教如何執行"私刑"。

明白你地同我一個咁撚著, 但謹記對準問題根源, 理性分析
對準香港警察使用過份武力, 律政司選擇性執法, 林奠班子視民意如無物
堅信此運動由各人自由意志築成, 絕對信賴各手足做自己堅持正確的事。

兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可